一蚊一隻糯米雞

唔係貴 任你睇
剝衫剝褲任你睇
成身老泥

請負評，一早開門都冇人買嘢嘅，屌你老鼠